傻仔，呢個政府唔值得以死相諫

唔好再做傻事啦
以死相諫尊呢個政府無用

唔好呀

同意

屌你老母

辦法總比困難多一個都不能少，有唔開心嘅上嚟講吓，我地一齊諗方法，唔好離隊做儍事

7月1一定要出